有無巴打中意用指甲刮個袋底 刮啲袋泥出黎

一陣淡淡既咸香味

送飯

好吃❗️